(冇伏) 十面埋伏, 止戰之殤, 我不想忘記你

屌我睇錯我不能忘記你

無雙譜呢?

我都係

要射喇
典解既
唔知阿
Yeah